打劍擊嘅你，會遇到咩心理問題？入黎討論下

我自己打重劍，一見到啲好似勁過我嘅人就驚，就發揮唔到你地會有咩心理問題？

我無買劍